做港豬真係好撚難

罷左一個月工 屋企人同經濟都好有壓力 諗住返返工做港豬算
點知返到樓下見到有人悼念緊周同學 諗起自己聽日走左去返工 好撚憎自己

唔好對自己要求太高啦巴打，罷左一個月工己經無幾多人做得到

真

用其他方法繼續抗爭

打仗都要軍費架

係香港生活好似等死咁

要照顧好自己
加油啊 你已經好好好好叻好有用
因為你嘅堅持會影響到人
至少係身邊人都會深明
有人嘅勇氣同捨身真係啊計自己利益
蝴蝶效應下 一定一定會有影響力
我最近都諗類似問題
投入落去辭咗工返兼職一個月幾粒鐘 咩錢都無
最後決定搵返份工
我覺得 一個個階段俾自己人去試就好
試過罷工 有效果 但去到一個位卡住咗 就move on
只係好似任何其他形式嘅抗爭咁
喺自己岡位做到最多 就好了
一定要有照顧好自己嘅基本先
就算出嚟打仗 都要食飽先有力
你出唔到嚟打
返工都至少可以盡到眾籌幫人嘅事
可以幫手印文宣
幫手學語文去翻譯
好多好多 只係睇你嘅強弱項
必要時份出現支持
至少個心要識唞啖氣
回氣可以幫助你堅持更耐㗎

加油

洗豬唔係咁解
係對件事完全無興趣去理解
無興趣去行動

有掙扎嘅人都唔係港豬

唔好睇太多佢地鬧 佢地只係太緊張件事先會鬧偽黃港豬

港*